# FEEDS READER
# This file is put in the public domain.
# jake1164, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: feeds@jonbrettdev.wordpress.com 0.29\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-23 01:44+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:106
msgid "Feed reader"
msgstr "RSS 訂閱閱讀器"

#. applet.js:141
#, javascript-format
msgid "Please install the '%s' package."
msgstr "請安裝 '%s' 套件。"

#. applet.js:221
msgid "Mark all read"
msgstr "全部標記為已讀"

#. applet.js:232
msgid "Reload"
msgstr "重新整理"

#. applet.js:241
msgid "Manage feeds"
msgstr "管理訂閱來源"

#. applet.js:252
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. applet.js:337
msgid "No unread feeds"
msgstr "沒有未讀的訂閱"

#. applet.js:566
msgid "Feeds"
msgstr "訂閱"

#. applet.js:718
msgid "Right Click to open feed: \n"
msgstr "按右鍵以開啟訂閱來源：\n"

#. applet.js:775
msgid "Mark All Posts Read"
msgstr "全部文章標記為已讀"

#. applet.js:782
msgid "Mark Next "
msgstr "標記接下來的 "

#. applet.js:782
msgid " Posts Read"
msgstr " 篇文章為已讀"

#. applet.js:788
msgid "Update feed URL"
msgstr "更新訂閱來源網址"

#. applet.js:847 applet.js:863
msgid "Published: "
msgstr "發佈時間："

#. applet.js:926
msgid "Mark Post Read"
msgstr "標記文章為已讀"

#. applet.js:958
msgid "d) "
msgstr "天) "

#. applet.js:960
msgid "h) "
msgstr "小時) "

#. applet.js:962
msgid "(<1h) "
msgstr "(<1 小時) "

#. feedreader.js:137
msgid "Invalid feed url"
msgstr "無效的訂閱來源網址"

#. feedreader.js:213
msgid " unread items!"
msgstr " 筆未讀項目！"

#. feedreader.js:348 feedreader.js:361
msgid "Loading feed"
msgstr "正在載入訂閱來源"

#. manage_feeds.py:53
msgid "Manage your feeds"
msgstr "管理訂閱來源"

#. manage_feeds.py:88
msgid "Instance Name:"
msgstr "站台名稱："

#. manage_feeds.py:92
msgid "Add/remove feed list"
msgstr "新增/移除訂閱清單"

#. manage_feeds.py:113
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. manage_feeds.py:120
msgid "Url"
msgstr "網址"

#. manage_feeds.py:127
msgid "Custom title"
msgstr "自訂標題"

#. manage_feeds.py:133
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#. manage_feeds.py:139
msgid "Show Read"
msgstr "顯示已讀"

#. manage_feeds.py:146
msgid "Interval"
msgstr "間隔時間"

#. manage_feeds.py:154
msgid "Show Image"
msgstr "顯示圖片"

#. manage_feeds.py:200
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#. manage_feeds.py:204
msgid "_Import OPML"
msgstr "匯入 OPML(&I)"

#. manage_feeds.py:205
msgid "Import feeds from OPML file"
msgstr "從 OPML 檔案匯入訂閱來源"

#. manage_feeds.py:211
msgid "_Import Feeds File"
msgstr "匯入訂閱來源檔案(&F)"

#. manage_feeds.py:212
msgid "Import feeds from file"
msgstr "從檔案匯入訂閱來源"

#. manage_feeds.py:218
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. manage_feeds.py:222
msgid "_Export Feeds File"
msgstr "匯出訂閱來源檔案(&E)"

#. manage_feeds.py:223
msgid "Export feeds to file"
msgstr "將訂閱來源匯出至檔案"

#. manage_feeds.py:229
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. manage_feeds.py:233
msgid "_Toggle Hidden Fields"
msgstr "切換隱藏欄位(&T)"

#. manage_feeds.py:234
msgid "Show or Hide hidden fields"
msgstr "顯示或隱藏隱藏的欄位"

#. manage_feeds.py:251
msgid "Changes will be discarded, continue?"
msgstr "系統將捨棄變更，確定要繼續嗎？"

#. manage_feeds.py:252
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#. manage_feeds.py:260
msgid "New Instance (List) Name"
msgstr "新站台（清單）名稱"

#. manage_feeds.py:262
msgid "Add New Instance (List)"
msgstr "新增站台（清單）"

#. manage_feeds.py:335
msgid "Failed to save config file"
msgstr "設定檔儲存失敗"

#. manage_feeds.py:345
msgid "Choose a OPML feed file"
msgstr "選擇 OPML 訂閱來源檔案"

#. manage_feeds.py:346
msgid "OPML files"
msgstr "OPML 檔案"

#. manage_feeds.py:349
msgid "Choose a feed file"
msgstr "選擇訂閱來源檔案"

#. manage_feeds.py:350 manage_feeds.py:411
msgid "Text files"
msgstr "純文字檔案"

#. manage_feeds.py:367 manage_feeds.py:416
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#. manage_feeds.py:384
msgid "file imported"
msgstr "檔案已匯入"

#. manage_feeds.py:385
#, python-format
msgid "Imported %d feeds"
msgstr "已匯入 %d 個訂閱來源"

#. manage_feeds.py:393
msgid "Failed to import file"
msgstr "檔案匯入失敗"

#. manage_feeds.py:400
msgid "Save a feed file"
msgstr "儲存訂閱來源檔案"

#. manage_feeds.py:429
#, python-format
msgid "Unable to export file, exception: %s"
msgstr "無法匯出檔案，例外狀況：%s"

#. manage_feeds.py:433
msgid "Unable to export file"
msgstr "無法匯出檔案"

#. metadata.json->description
msgid "Displays RSS news feeds"
msgstr "顯示 RSS 新聞訂閱"

#. metadata.json->name
msgid "Feeds Reader"
msgstr "Feeds Reader"

#. settings-schema.json->heading1->description
msgid "Feed URLs"
msgstr "訂閱來源網址"

#. settings-schema.json->manage_feeds_button->description
msgid "Manage Feeds..."
msgstr "管理訂閱來源..."

#. settings-schema.json->manage_feeds_button->tooltip
msgid "Launch the feed management app to add/remove/edit feeds"
msgstr "啟動訂閱來源管理程式以新增/移除/編輯訂閱來源"

#. settings-schema.json->max_items->units
msgid "feeds"
msgstr "筆"

#. settings-schema.json->max_items->description
msgid "Maximum number of items"
msgstr "最多顯示的筆數"

#. settings-schema.json->max_items->tooltip
msgid "Maximum number of items to display for this feed"
msgstr "此訂閱來源最多顯示的筆數"

#. settings-schema.json->refresh_interval->units
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#. settings-schema.json->refresh_interval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#. settings-schema.json->refresh_interval->tooltip
msgid "Interval between checking for new items"
msgstr "檢查更新的間隔時間"

#. settings-schema.json->notifications_enabled->description
msgid "Show notifications for new items"
msgstr "顯示更新通知"

#. settings-schema.json->notifications_enabled->tooltip
msgid "If checked a popup notification will be displayed for new items"
msgstr "勾選後將顯示新內容的彈出式通知"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->description
msgid "Check this to enable debug logging in Looking Glass"
msgstr "勾選以在 Looking Glass 啟用除錯紀錄"

#. settings-schema.json->enable-verbose-logging->tooltip
msgid "Checking this will enable debug level logging"
msgstr "勾選後將啟用詳細除錯紀錄"

#. settings-schema.json->instance_name->description
msgid "Feed Instance Name"
msgstr "訂閱來源站台名稱"

#. settings-schema.json->instance_name->tooltip
msgid "Do not change, this is modified by the Manage Feeds window."
msgstr "請勿變更，此設定由「管理訂閱來源」視窗修改。"
